肩是壞孩子

到現在還流連在街上

ok

肩系mk

三缺一

齊人啦

膊頭在流連